下次行尖沙咀，佢會點封站？

成個遊客區無晒黨鐵到？